[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (126) 一週年 & FF10合作活動

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角
暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
巴哈姆特

首抽建議[召喚獸]
奧丁
巴哈姆特

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
公會係隻Game比較主要嘅內容嚟 有心長玩建議揀其中一個公會排住隊先
公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒] / 星耀空鳴[Discord] [公會戰]
FAQ:

資料集

神秘差語錄

11月13號晚11點一周年更新內容 :
FF10合作活動正式開始 ~ 12月31號
14號 免費配布角 : UR 提達 Tidus
水屬光環角 主職 Abes王牌 / 副職 聖騎士/侍

14號 Pickup限定抽池角色 : UR 優娜 Yuna
光屬光環角 主職 Spira的召喚士 / 副職 綠魔道士/言靈使

24號 Pickup限定抽池角色 : UR 奧隆 Auron
冰屬光環角 主職 傳說的守衛 / 副職 格鬥士/士兵

Vision卡 :
14號 巴哈姆特召喚獸連卡 90 Cost [常駐]
14號 免費SSR卡 : 一年的軌跡 [送220碎片]
24號 素敵だね [FF10限定]

Campaign :
14號開始 每日免費10連保底1UR 直到24號為止總共100連
刷書兩倍 碎片關兩倍 曜日關3倍 陸行鳥跌碎3倍

系統更新
1. EX Job
新增等級上限,星盤等等 最新呃錢功能 角色突破到99級以後根據Job lv嚟繼續開放上限 突到滿盤滿等共需400思珠[1 : 1碎片]
初期只有FF10 Tidus Yuna , 雙國王 , 藍毛毛 , 二王子 ,大王子 , 大王子兩個青梅 可以EX

2. Mastery Level
升同樣屬性嘅角色可以令相同屬性嘅角色提升數值,例如HP[%]

3. 召喚獸開放3覺
初期只有巴哈 , 伊弗 , 貝希 , 仙人掌可以3覺 , 3覺後擴張星盤[巴哈 魔力UP , 伊弗 火技UP , 貝希 暗技UP , 仙人掌 人殺UP]

4.SSR以上嘅卡全部追加屬性
只要SSR / UR 嘅卡達到上限[SSR 70 / UR 99]就會追加一條Party屬性限定嘅數值加成 , 例如突爆魔狼卡到99 就會追加 Party冰角限定攻擊力UP

5.新增公會任務
公會任務係以擊倒敵人為目的嘅全自動新增關卡[可撳Skip跳過戰鬥] , 與新公會石像有關聯 , 每日可完成一次

6.即時PVP戰鬥更改
可設定優先選擇與同為設定自動戰鬥玩家戰鬥

7.幻卡覺醒更改
可以用新道具幻封之珠代替彩波做覺醒素材

8.兵舍新增獲得角色碎片
包括限定角色在內 100 Cost角色 = 24小時1碎 70/80 Cost 角色 = 12小時1碎 SSR角色 = 8小時1碎

9.SSR角色及火G追加語音

10. Royalrank新增12以上等級

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

星耀空鳴 公會收人，有意請加discord :

本身諗住食定體水到1000體等周年
屌你SE

戇尻
開更高r，咁一早到左R12果d點？會自動計番落去？定係到時重新計？

自動計

咁就差唔多
有無出左料話r13有咩野

冇，應該都係嗰啲增加次數同埋login 券掛如果有咩2.5/3倍速應該一早講咗

笑死 又死ser

R13課長入協力場自帶煙花效果

FF同8方同時維修
SE又搞咩野

流魚青

乜都死晒

應該同上次衰同一樣野

新post留名

dffoo 8方 幻影 死晒今日點過

冇se 既日子可以點過

早餐 睇login
午餐 睇login
晚餐

同上次一樣

刷原神首抽賣錢

重有人玩咩

睇營收榜

挽流

刷巴去咗邊

好似以前啲online驚咁
有條金龍圍住佢轉

仆街未撚解晒啲任幾十石都要呃我

去左打國戰
以mmg之名打尻日本仔

腳伏話維到4點你估下一週年之前開到ser未

日版直接修到11點啦

Ff10 直出冇煩惱

ba仔去咗邊

有冇俾人打爆

刷巴打到人刷首抽

騎寵系統 兩條血

直接修到11點？

直出ff10

直接執笠

FF10 WOTV

竟然無男豬ur抽

auron

又想抽男人

咪又係嗰個SE Bridge以後陸續有嚟，呢個SE Bridge 真心正野，一死就成堆驚等賠償重要成日死，成日維護

仲要撞隻raid last day
唔知點賠

利申：佢咁一拖我反而保到1000內

1000 .gun

咁既樣都抽

有無抽pad

兩抽孔雀王
鬼滅碳狗屈晒機其他真係睇心情抽
不過4X%印好似幾抵抽
雖然好多pool都無得換

rj9

垃圾轉珠game都課金俾佢
唔歐幾次點玩

咁又真

幻影花式送石,等運到11點

搶閘抽新pool

一開ser幾萬條麻甩佬衝曬入去抽Yuna

我都會抽,不過我唔係麻甩佬

iOS update

大眾老婆

番家未

你見我今朝7點幾就上水，就知我啱啱通完頂返緊去先得閒上連登

分分鐘11點都未必開到

SE 維修進度 : 3點 > 5點 > 7點了,得返兩次機會

有DLC了 可以解包,我加密放上嚟 內容有啲多,慢慢

連聖誕野都有

嘩10ur

巴哈冇保底

圖就貼完,跟住落嚟係文字

巴哈星盤 :

25%人殺,15%魔攻,25%魔力

主角大王子EX技 :

侍EX技 :

槍術EX :

士兵EX:

騎士EX :

狩人EX:

暫時係得咁多,因為EX個幾位主職都係呢堆

男豬要破防做乜坦啲仲好啦

FF10 雙主角Trust

都話左無保底架啦

Tidus 全技能 :

呀格trust強化

Yuna全技能 :

真係垃圾驚黎

Yuna治癒力UP 大復活 自動復活 範圍耐 暗Killer Holy

抽 抽爆！

休息一陣先,7點再繼續解包

點解

咁我想抽了

10抽10ur 真係出現

i mean強化版 睇下yuna件trust

之前都講過 估唔到咁快出

圖都唔洗改做歐洲人

十隻火伯都幾壯觀

直上120

妻OYO個pool係碎片+保底？

唔同既 冇理由一開波出招奶技同埋唔知係咪飾黎

奶又唔會衝上去回血

輕甲嚟

睇下有冇素早 冇素早都係難用

每個人嘅EX入面都有個別唔同嘅技

上面寫明 ____ A 嘅應該都係普攻技,姐係火伯EX 普攻 = 傷害大技

又或者 A = 專屬技 呢個我真係唔Sure

新追加V Card突爆屬性

新增角色10000場稱號
例如:

土忍

抽巴哈定Yuna好

下 緊係1pair咁抽 專屬卡咁濟

行到隔離咁放同自殺有乜分別

Rosa LB劣化版嚟 但佢有範圍耐性,又有120LV,光屬隊長加血冇咁易死

型到拎先

貓b

得閒玩啦？

賭神

好d啦，忙完蘋果

RoyalRank開到17 Rank

鼠鼠
忙完啦

今次真係走唔甩 有機會上rk10

咁啱開ff10準備

直上先

那有錢

真冇錢

有既，不過好似操氣師幾好用

有10抽10ur

不過想抽巴哈

新Buff種類

10抽全中UR?

佢咁樣無啦啦維修 又搞到我做唔到任務 又搞到我突唔爆張卡 點撚樣賠

係

200石

即刻衝上去總公司屌晒佢哋老母

分分鐘會戰都冇得打
我的訴求就是想打會戰.jpg

5大體

想睇表演

我幫你立喊助威

已經講咗死機+ update 一次攪埋

張咭仲有成個星期喎

咁任務點賠

有自選角 限定/100 cost除外

11點開機咪有得做

有無維修都無會戰架啦

另外UR幣可以換思珠

完咗啦手套大劍關

辣殺驚(2019-11-14 — 2020-11-13)
RIP

過唔到周年

最緊要依樣

你仲要攞嚟換火伯碎

巴哈機率斬半

火伯ex完都可能係廢既

仆街se

勁wor 有防貫

俾人一下打爆呢

諗唔到點輸 一下插死人

個機率咁閪又冇保底又冇天井,實有人會爆死棄驚
記得棄個陣唔好直接退會,留低係到做守隊俾時間我地搵人就得

打爆人先就唔會俾人打爆

今次無非洲bar？

10%咪同火G嗰啲一樣為咗追求好營收就黑心啲

轉國際服了

手持55000石震緊

國際服賠咗2000石

準備定公會人數-1先

我嘅上限應該係55000 + 3 pack 10000 + 12000
都係冇就認命

咁樂觀

我姐

唔係我咩

真,而家29/30,預計到時最少25/30 咁多人抽咗OYO/氣功 都未回氣又想抽FF10限定 實爆死架喎

走咗邊個
今日好忙冇睇到

丁丁

但係我哋公會宗旨唔係要石咪課咩
點會爆死

對上一次冇保底又冇Step 爆死得最勁嗰啲又8萬石又10萬石先中
要石都唔好太過份,尤其佢今次咁黑心

出FF6又黑心過

知道會多人抽就彈弓手冇保底好肉酸

明知你地會屌住課就黑心

無諗過佢一周年會做到咁
睇黎你講中咗 隻驚唔係幾掂

大家要抽，抽限角先

巴哈長著

等自選

3星火神新增星盤

總結 3星火神多25%火技傷 3星貝希多25%暗技傷 3星仙人掌多9%人殺

今晚表演一抽入飛雲

Mastery[練同屬]效果:

手動PVP延期

各位今晚4點換日前記得先打一場公會任務
個公會任係可以撳Skip的,當平時公會戰咁打就得

都棄驚仲打乜鬼公會任務

正想講

今晚第3次DLC SE搞緊乜不斷放DLC引人解包

抽完 屌se老母 del驚

屌se老母 抽完 再屌se老母 del驚

搖撚準備

薯仔ser rap

已結束營運
謝謝大家

有人入到,屌

入到了

入到
送ur 提達同1周年ssr

突爆堅牢好癲

終於入到，但好lag

d新增屬性能力好勁
啲卡完全唔同晒

中咗了

幾石
btw 10抽5ur唔洗有償

32000石

隻鐵巨人光屬+多20斬
畀OYO用就變咗+40斬, 仲勁過大波佬
堅牢光屬血+25%, 光戰已贏

cls見到了,大洗牌

無課都唔會冇得打, 啲SSR都好勁

um。。。。。。收工

臭丁冰屬命中25,風卡風傷害上限

蒼穹土屬命中25

笑能咗

唔洗爆死

抽咗卡未？定等歪中

d mastery撳撚到手軟都未撳完

冇石了,今次全力谷Yuna上120 其他唔諗

想抽埋點睇 仲有貨

有啲卡突然實用到仆街光耐20 屌你

你得Yuna一隻光,咁諗會唔會好啲,Yuna裝死月卡會好啲,如果你得一隻角
同埋而家V卡大洗牌,你睇下你手上啲卡再決定都唔遲

骷髏頭暗屬+30%魔力
嫌氣功佬魔力唔夠高咩

好估唔到年尾仲有得歐下

好多變神卡,SSR

最後咪又係要黎

dllm

第1step就中
估唔到我都有得歐

一齊歐

有幾可呀

得4萬石，抽呢隻限定下一隻好？

但係有啲廢卡仲係咁廢, 咩料

其實你係咪中左氣功佬

快d做9宮格任 得翻1日

我係啊中左冇升過

你咁多冰角唔洗諗都知係下隻la

一周年友善會友

要搵時間配配啲卡佢,親衛隊張卡光屬範圍耐15好正下,俾光戰用

好

光戰已經最大贏家
親衛隊+堅牢, 又硬又多血

前幾日見大波佬85LV升埋99LV畀OYO
升完用咗一日一嘢畀鐵巨人廢咗晒咗我幾千石

...

Ex角隊屌打全世界

CLS

隻Tidus駛唔駛練？

棄驚入唔入返嚟,可以唔洗你打會戰,呢到有5個兵舍,做下守隊擋下人就得,你個邊應該唔夠兵舍用

好似話快過小明

btw Ex角屌打全宇宙

一晚前後好似玩緊唔同驚咁
好陌生

要逐隻角係咁升去升mastery

佢做唔做到坦

性能差咁鬼遠, 都係唔課金住

一周年結業係真

可以,有物罩而且有吸仇斬但問題都係個樣 弱10%魔,解決到就做到

睇返YunaEx咁高TP

睇黎要含淚升
占星卡就係水屬+魔抗 真.水隊

夠快同AP 35%補完吸仇斬大食

Yuna玩哂啲石都冇 未必追
想課2000玩埋個10ur卡

幫推 @ph-1

拉

仆街仲有卡碎抽
而家想要卡多過人

今次認真爆死

個acc太非

之後會續打會戰

其他野交俾大家

感謝

嗰個100碎係咪10隻都100碎?

有位?

兩個位..............收完你要R多個人

依家可以唔駛打會戰?

係都唔抽la

感謝會腸一路付出

抖下放低下 睇下仲會唔會返黎

你唔想打咁咪唔逼你打,反正收唔到人

吓 唔抵咩

歸家未

點解又會少咗個

會腸

Reol賣咗AC掛,唔知

丁丁同Re01

如果EX咗同冇EX完全冇得打嘅話就半棄驚算
睇隻FF10主角都咁鬼勁, 點玩

突然通貨膨脹 好多人接受唔到

個pool有成47日 夠送多1萬石再戰了

咁me依家退會

老實講YUNA+光戰+巴哈姆特真係冇得打架喎

多1萬石之後啲碎都搞唔掂

佢重要上ex我都係跟唔到

何況而家重要冇角

1300魔起跳打鬼

宜家直頭同課長距離差太遠

火伯EX.....個數值應該幾勁下,尤其素早

諗住佢開ex係buff下產廢角
佢就擺落新角度
跟唔到

咪有幾隻舊角有ex

ex點升

真係抽咗幾隻火伯唉屌

練緊藍毛毛上EX,多一招HP上限技,準備上6K血

掛兵舍先,然後每日刷碎,呢10日有雙倍,我都allin緊藍毛毛

如果知道邊到有風屬HP上限UP話我知,暫時只係知SSR風卡有15%HP up

又多血, 本身又高防, 又自動返生, 又單性耐
磨完畀YUNA一嘢補滿死完又返生, 打鬼咩
仲要YUNA本身都5000血, 秒唔倒

其實係Ex角勁 我諗唔係新角特別勁

聽日先開始雙倍？

係,谷盡緊藍毛毛,用風隊屌打人

認真 火伯我諗真係想到輸岀位

又要課

而家重有火神3星,應該好撚勁,又防貫又刺貫

但係咁多卡加光暗抗 光暗屬好似打唔死人咁

4萬石唔中yuna
88

第一效果咩嚟

限卡

挽留
我都唔中

你唔係早兩日解包解到FF14咩

挽

召喚獸bar

認真,有99火伯個啲可以一練上EX

睇黎之後要考慮埋召喚獸技

一時間太多嘢，跟唔到

依家係唔係變咗玩剋屬大戰

你中OYO
Dllm

得幾個

係,逼你玩同屬隊雖然其實我地都玩咗好幾個禮拜風隊/光隊/暗隊

中到夠400火伯上ex

1週年要我玩火伯明玩9我

當我練成屈機藍毛毛就要吸死人

我會陪你練

我之後都會

我個人覺得係

會戰睇到已經知咩隊唔係同屬d卡效果同隊長技差太撚遠

留名逆屬戰神隊伍

個個都中

未出Ex有咩用

棄左驚，人都歐洲d

俾d火我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你大戶 1000碎濕濕碎 梗係出貨俾你

姐係依家隻黑狗仲勁過奧丁?

只係暫時 遲早開晒3星

估計幾耐開幾隻

無入dc 想知仲有邊個爆死

張詠唱卡暗角單耐+20

reol走咗爆死

石沉走咗

丁丁

下 石沉又真係棄?咁有骨氣既 話棄就真係棄

今次戰力上調好大下

冇中好難跟

我自己都跟唔到

練完火伯上去再講反正都要習慣 遲d隻隻角都係咁

放定啲關鍵角色入兵舍等EX好過啦,應該會一個月開幾隻EX

宜家太亂太多新野

排名提早跌番落去係好事

真,上面課長互P

真 有緩衝期
打番前三名成堆ex角真係會絕望

打第一二名一陣聽日已經成隊120LV

只要公會戰對唔倒, 其實其他人勁都冇咩實際影響

慢慢俾我撚下舊EX角打PVE開心下好過啦 藍毛毛

要諗定自己玩定一隊先，個投資期好似都幾長吓

中左4隻sasa 俾左金色d珠我 有乜用

而家咁樣真係追都冇得追, 咁就唔駛晒咁錢課金去追

其實都半棄架啦..
都唔會夠課長玩

跌咗落去唔駛打課長, 唔駛灰機

其實一樣可以練到99lv收手
睇你過唔過到自己果關

升角升mastery升咗成粒鐘, 仲未開始抽嘢

得返3粒鐘就換日,重好迷惘

50000石升一隻, 真係變咗錢嘅問題
冇愛嘅就算數了

有乜好迷惘

意志唔夠堅定

掛200日碎

個UR幣5幣換1粒珠
我前排拎晒去換計數碎

有咩需要咪惘
mastery唔係陣係咁左下角等佢自已跳就得啦咩?

可以kill app

迷惘好明顯同mastery無關

我成日廢事打拎咗去換粉紅職珠

我依加慢慢等緊佢 見你地咁講以為要每個角色都有得咁黎升

Kill 7次apps,笑死

on一次升一屬咪得

on9到
咁你迷惘緊乜

係咪有bug
打個raid
d走位變得奇奇怪怪

係,AI有bug,所以手動PVP先延期

以為我自已廢左 一場4分1血都打唔到

12000石唔中收皮唔追了

真，跟唔到
隻驚好難玩，依家15 16

仲諗住會係公廁角
結果我地好似無幾多個中到

粒珠有咩用？

安慰獎

協唔到力 係咁斷

EX

諗起中完仲要課多50000石就唔追了

想做埋個任姐 個關仲有一日 任務時間得番16個鐘 baba係咪hi大左

Baba數錢數到手軟 你行埋一二邊先

可唔可以總結吓有咩VISION卡變咗神卡
堅牢 光屬HP+25%
鐵巨人 光屬斬擊+20
風SSR 風屬HP +15%
紅月 暗屬魔力+30%
親衛隊 光屬範圍耐+15
暗狗 暗屬攻擊+30%

仲有冇

啲嘢多到睇唔明

變返新手

多數光

新手仲快樂喎 ching

應該好快有Alxxxx網整理

你有光戰舉咩中指

阿格有魔狼50%攻,臭丁25%命中

土屬同雷屬就咁睇好似得啲垃圾加成

冰屬

係，等大家教路

張FF10卡可能係冰卡

冇yuna呢

你咁玩要追兩角 兩卡有張仲要雙倍價錢

原來商店冇得換死肥仔碎?

破產都唔掂

放棄啦, 追完仲要畀多50000石, 破產都唔掂
乖乖地升火伯可能突破天際

直頭係冇辦法要用火伯

個acc 俾se定要用火伯

EX角D數值咁誇張, 遲下EX基加/中二會唔會好顛

成個FF10活動無碎換
1000碎好甘下喎........

OYO+光戰+YUNA

光戰堆到勁高暗抗 暗打手未必會好勁

可以掛碎 微課可以上到99就停既

oyo用呢張，光戰用堅牢，yuna用巴哈姆特
隻隻都6千血，剋屬都剋唔倒，睇你點打

比火伯一下插爆

要靠其他屬打

9000石唔中巴哈 收手

就黎過一日 好擔心做漏野

有人8萬唔中巴哈

trans-am 幾下中咗
我依家仲剩40,000石 都唔知夠唔夠整yuna同條白癡仔

屌佢老母 三星覺醒石隻王一下秒3隻

佢開到12月31號,期間重有石拎,點都夠嘅

又話要多啲碎片嘅？點解我買男豬碎會變coin

襟多下會再變念珠菌

哦。。。

咁快600碎

睇錯,以為FF10男主

邊有可能咁快 係都yuna先

btw 你就咁睇技覺得ff10男豬如何
唔想再投資失敗

現階段實勁架喎,但之後真係估唔到佢會出咩EX,又會搞埋晒啲咩技,一陣雷鎗嚟招破罩鎗擊

如果唔計ex呢99嘅話

我見佢似打手多過坦

打手就一定係架喇,但做坦都OK,主要係因為有物罩同埋吸仇斬 又夠血量 但個-10%魔耐睇你點搞,如果真係想要坦,可能EX男主啱你心水啲?

我覺得投資唔過 第一水Ex都未見得好破格

男豬無隊長技好似幾輸蝕

主要睇你覺得物罩作用大唔大,唔大就投資男主,留石等下好過

最後決定 hea住升 99就算 之後佛系每日2碎

營收上到11名了
黑心企業好波

轉3倍公會幣

巴哈啲碎咁撚貴既
冇Yuna完全唔想買碎

抗埋時停，冰殺25%,完全係俾Kain 用嚟斬殺阿格個血量不得了

如果俾火伯用，阿格會唔會頂唔住一下

UR 提達 Tidus
クイックトリック
【メインアビ】
射程射程射程高低差1
範囲範囲高低差0 クイックトリック対象にダメージ(中)&CTダウン(小)&1ターン自身の素早さアップ
技能倍率165% 降15CT 提升25%素早
EX後
クイックトリック改
【メインアビ】
射程射程射程高低差1
範囲範囲高低差0 クイックトリック対象にダメージ(大)&CTダウン(小)&1ターン自身の素早さアップ
技能倍率200% 降15CT 提升25%素早

ディレイバスター
【メインアビ】
射程射程射程高低差1
範囲範囲高低差0 ディレイバスター対象にダメージ(中)&クリティカル発生時確率で3ターンCTの溜まる早さがダウンするスロウ効果
【属性】斬撃_水
【回数】4【AP】20
技能倍率175% Slow系數0.5 減慢CT 50%

ジェクトシュート
射程射程射程高低差1
範囲範囲高低差0 はげます3ターン対象の防御ダウン後ダメージ(中)
【属性】斬撃_水
【回数】3【TP】25
技能倍率165% 降防30

クリティカルパス
【メインアビ】
射程射程射程高低差1
範囲範囲高低差0 クリティカルパス対象にクリティカルが発生しやすいダメージ(小)
【属性】斬撃_水
【回数】6【AP】14
技能倍率121% 35%額外爆擊機率 [ EX後改為一定爆擊 ]

はげます
【メインアビ】
射程射程射程高低差1
範囲範囲高低差1 はげます3ターン範囲内の味方の攻撃・防御アップ
【回数】3【TP】28
40%攻擊 15防

スリプルバスター
射程射程射程高低差1
範囲範囲高低差0 スリプルバスター対象にダメージ(中)&クリティカル発生時確率で3ターン対象にいっさいの行動が出来なくなる睡眠効果
技能倍率175% 眠系數0.5

スパイラルカット
射程射程射程高低差1
範囲範囲高低差0 スパイラルカット対象のマスへ移動して自身のクリティカルダメージアップ後対象にダメージ(中)
技能倍率165% 30%額外爆擊傷害

ちょうはつ
射程射程射程高低差1
範囲範囲高低差0 ちょうはつ被ダメージ時に確率で3ターン対象に攻撃がアップするが操作不能となるバーサク効果
50%機率觸發 系數0.25

日輪の印
日輪の印攻撃・クリティカルダメージアップ
24%攻擊 20%爆擊傷害

勢いに乗るッス！
勢いに乗るッス！素早さ・クリティカル発生率アップ
12%素早 20%爆擊機率

留意到Tidus啲狀態系數全部都係0.5 高過平時0.25 因為佢要爆擊到先會觸發狀態 但佢爆擊機率好似好高下

UR 優娜 Yuna
ソニックウィング
【メインアビ】
射程射程射程高低差1
範囲範囲高低差0 ソニックウィング対象に魔力依存ダメージ(小)&CTダウン(小)
技能倍率121% 降15CT

ホーリー(スピラの召喚士)
【メインアビ】
射程射程射程高低差2
範囲範囲高低差0 ホーリー(スピラの召喚士)対象に光属性の魔力依存ダメージ(大)&必中&死霊キラー
技能倍率220% 25死靈Killer
EX後
れんぞくホーリー
【メインアビ】
射程射程射程高低差2
範囲範囲高低差0 れんぞくホーリー対象に光属性の魔力依存ダメージ(大)&必中&死霊キラー&闇キラー
技能倍率220% 25死靈Killer 25暗Killer

エボンの賜物
射程射程射程高低差0
範囲範囲高低差0 エボンの賜物被ダメージ時に確率で3ターン自身の治癒力アップ
30%觸發 30%治癒力UP
EX後
召喚獣との絆
射程射程射程高低差0
範囲範囲高低差0 召喚獣との絆被ダメージ時に確率で3ターン自身の治癒力アップ&自身回復HP(小)
30%觸發 30%治癒力UP & 220%回復技能倍率[相當於ケアル]

月輪の印
月輪の印魔力・治癒力アップ
24%魔力 20%治癒力

祈り子への誓い
祈り子への誓いアビリティ発動時間短縮
-200詠唱時間

火伯EX :
リベンジスラスト
対象にダメージ(大)&貫通&味方の戦闘不能数が多い程威力増
32 AP
技能倍率:200% 後面條數唔識計

シャープスピア改
3ターン自身の攻撃・クリティカル発生率・防御貫通率アップ
31 TP
38%攻擊 38%爆擊率 40%防御貫通率

虚空剛穿
自身の刺突攻撃耐性貫通率アップ後範囲内の敵にダメージ(大)&貫通&3ターン自身のクリティカル発生率アップ
33 AP
50%刺耐貫通UP 200%技能倍率 25%爆擊率UP

火伯大翻身

二王子EX :
カラミティハザード[專屬技]
自身のHPを消費して3ターン対象の斬撃攻撃耐性ダウン後ダメージ(中)
22AP
消費25%HP 降38%斬耐 200%技能倍率

藍毛毛EX :
AP奪取[專屬技]
対象にダメージ(小)&APを減らす&自身のAPを回復
20AP
131%技能倍率 減20AP 回復20AP

士兵EX共通技 :
ハザードデストロイ
自身のHPを消費して範囲内の対象にダメージ(特大)
29AP
消費25%HP 265%技能倍率

ハザードスピリット
自身のHPを消費して3ターン自身の攻撃・防御貫通率アップ
12TP
消費10%HP 50%攻擊 30%防御貫通率

偽装の捨て身
攻撃大幅アップ&HP上限アップ&全攻撃タイプ耐性ダウン
60%攻擊 15%HP上限 -8%全攻耐

アスピルフィールド
アスピルフォースをアスピルフィールドに強化。射程強化&消費APダウン 対象のTPを減らし全て吸収
射程 4 AP 15

主角[大王子]EX :
ブレイクダウン
範囲内の対象にダメージ(中)&3ターン攻撃・魔力ダウン
34 AP
175%技能倍率 降39%攻/魔

ドレインキラー
対象にダメージ(大)&人キラー&与えたダメージを吸収
26AP
205%技能倍率 25人Killer

投石の極み
自身の防御貫通率アップ後対象にダメージ(小)&必中&3ターンMove-1
40%防貫 121%技能倍率

光伯EX :
断空絶閃[專屬技]
範囲内の対象にクリティカルが発生しやすいダメージ(中)
31 AP
20%爆擊率加成 175%倍率

斬鉄金剛
物理ダメージを軽減するバリアを破壊後範囲内の対象にダメージ(大)&貫通&機械・石キラー
36 AP
200%技能倍率 25Killer

専心一意
3ターン自身の攻撃・防御貫通率・クリティカル発生率アップ
20 TP
30%攻擊 40%防貫 15%爆擊率UP

剩返個兩隻應該冇人想知

EX角技能倍率一覽由#443開始
#446開始係常駐EX角技能倍率而且 第一招技皆為角色專屬技

跟住落嚟我會寫埋EX完120lv 25職業LV之後嘅白值
有計錯數嘅可能但誤差唔會太大,好似係

以下白值都係0星盤 附加星盤加咗啲咩我唔想睇了,有心情個陣可能會補返
火伯 EX前
HP 2338 攻撃 281
TP 126 魔力 62
AP 120 素早さ 52
Move 3 器用さ 154
Jump 1 運 139

火伯 EX後
HP 3106 攻擊 357
TP 131 魔力 WFC
AP 125 素早さ 52
Move 3 器用さ 193
Jump 1 運 170

誤差值最多2以內

另外突然發現計呢啲數工作量太大,我瞓一陣 下晝繼續計EX角色白值

戰力大up

奶力超絕up

3星左都係得19敏

課啦望

對上一次呢個排位已經係講緊阿格個期，重要唔知會唔會繼續升黑心營運大勝利 btw 今次公會勁多人爆死

正常 我都課哂啲10ur卡同卡碎
堅牢一下由1星上3星
都係突唔爆

玩撚

宜家唔識玩

每日365石可以買25指定卡碎，呢幾日加埋可以買5次

Ok 又要課

龍王卡要double石咁貴

之後有無得用章trade

又要突爆角，又要突爆卡，

真身又難中，咁計落10萬石都唔夠，

逼住要hea玩

10萬石真係唔夠要升滿既話

已經諗住放棄

雖然係長駐卡，但咁樣變咗慢慢收割你啲石

課咗1 pack 買pass

有無課

突爆張卡要27500石

角要40000石 一隻

爆死咗啦

火伯都係冇乜用

未用就知雖然手短
咪當槍術型oyo咁用

唔小心用咗粒彩色鑽石比二王子，
粒嘢除咗做任務仲有咩方法攞

中要又中真係唔知傷心到笑

冇，得買

張卡係雷神+奧丁咁嘅威力仲附帶少少素早
升1張等如升2張, 所以石都要double

邊有石

攞出你張魔法卡

見到飛雲都話唔夠石就知今次食相有幾難睇

咪爆死咗

得中火伯十隻

得光限定無咩心機練張卡

佢又課八方，完全明佢感受

10隻咪即刻可以ex

ex都係由雞野變返做正常ur角

但係所有buff都係得光屬食到
我想用隻召算

exjob咗未, 可能做倒全server第一個

等歪中算了

有人120咗啦

ex完都係變正常既ur，唔好亂用粒鑽

想知一嘢插唔插得死阿格

加埋99火神應該得

40防貫+50刺耐貫
應該大力過kain好多

要開技先變正常人

同埋唔識開LB都係好大問題

請問彩虹石係咪只得呢個任務可以攞到一粒？

係，鑽

kain 都無刺貫啦

最大問題應該係慢, 如果照FXXXXX計出嚟個數

一向都慢，腳短
運多40其實都係冇乜用
所以都係唔撚用
se 幫佢加能力都係唔解決本身問題同LB

應該係想當佢攻擊特化角咁用
火召+雙貫, 可以秒殺所有冰角
其實一開始整到啲角有特色啲各有優劣會好玩啲,
而家為咗CAP水隻隻都出到又快又大力, 玩爛晒

下一轉隻限定UR係咩屬？

其實今次個pool要咪要抽埋卡先好抽隻角，兩樣抽晒好貴見你地個個講到隻女角好勁咁，諗緊抽唔抽好

dllm 屈到

火伯召LB明明就好用，係都唔開
好似以前基加唔識開斷絕已差好遠
不過明顯佢哋只係想up戰力迫人抽同升

bahamut得0.4%

咁樣計佢閒閒哋無課要養成要三個月搞惦兵舍5隻角，咁我呢家唔放資源落頭呢排角，揀定心水角攞定念珠，再儲資料落去二週年開 ff7

唔好追巴哈

極高機率爆死

唔係純光隊唔會用張卡 隻召係勁但都係歪中一次就夠

諗定用乜隊好過

真係冇得追

其實依家有兵舍上Ex係好快 一日refresh一次有6碎

但大多數玩家都用左黎掛限角

係追新限角條數實在太on9呢個真係要自己取捨

呢期仲要有張雙倍碎巴哈

我有滿啊寶，中二王子，kain

想搞純暗隊但係又好似差坦補

如果唔急既話其實都係咁玩 同課長距離就不嬲都有
諗下點剋算啦

pvp開過活性都向後走 點玩

我隻黑肉打龜會用偷AP

ai傻撚左 打raid同我用埋d on9技

你地今晚公會戰咪好刺激

打少幾個 預左輸到跪係到

光有光戰盾已經好勁

重要出隻超級yuna

重加隻baha ，啲卡都係勁係光屬到

打光隊變咗打超西

我話d走位

冰隊錶魔耐斬耐

水屬慘撚到 除左占星無張卡有用

對面都一齊亂走

雪原爆傷

你會唔會用
我得85lv

玩純色一定要玩隊長技

可能要按摩師 中二/Kain二選一

骷髏頭卡

如果用TIDUS 一定要用, TIDUS 好似好多嘢都係加爆

光戰一個版比一個版勁

痴撚線

老實 我覺得暗角可以收返埋一陣

連出技都係random
我自己打番自己
攻隊出完+斬先活性孔
守隊就活性孔完先+斬

每日2碎

仲考慮緊用唔用tidus好 有占星夾應該唔差

要綁死一隻槍角啵

水隊都係得未婚/拉碼

個坑大到

養生一陣就好快夠數 唔好去諗

我就點都會升tidus 水隊最齊

gun你 其餘2張水卡都係85lv

其實除左Yuna同巴哈

其他pool既抽獎體驗係幾好

FF10真係佢把回血劍黎

屌打火隊黎定兵舍黎緊拉瑪

巴哈9000唔中果斷放棄

新tvcm

抽左step1就回頭

垃圾驚

你個頭咁易回既

仲要諗緊con換咩好

冇角我企咗係到冇換野

其實你抽左幾多

抽齊火伯你估下

有無上次冰劍咁傷

你係抽左其他pool定點

我得占星同雪原 張SIREN 得55

暗角依家係咪用暗狗最好 SSR有d唔想升

暗狗神卡，又加攻又防刺又加素早

打ARENA又唔知有咩新BUG 攪到再生失敗

wotv❎
botv✅

佢把垃圾劍無效果

無野了 覺醒完又彈翻岀黎

過咗

抽晒

咁無辦法

過粒黃色蜜瓜波係咪剩係用黎突卡

預計聖誕開兩隻聖誕限嘅上限
舊角當新角玩

之後一年都咁玩loop返ff14 光戰 推合作角加上限

咁唔洗課了SH舊角玩Ex

等冰佬一發入雲

有無人g驚用錯咗

F巴話任用isok

明明係一抽入飛雲

牙雲呢

ok

占星卡20%魔抗

下 你上面唔係睇左先講咩

我以為得10%之類

地方的會腸需要愛

痴撚線遊戲

呢個網幻卡更新哂

你抽邊個pool抽倒咁多火伯
抽yuna pool都出火伯？

原來真係計錯數,副職唔記得乘返120lv BASE值
其他值唔計了,只計血攻值就算,如果素早有加嗰啲最多計埋素早值

主角白值 :
HP 2228 攻撃 168
TP 105 魔力 54
AP 123 素早さ 46
Move 4 器用さ 143
Jump 1 運 136

EX後 :
HP 3331 攻擊 310
TP - 魔力 -
AP - 素早さ 46
Move 4 器用さ -
Jump 1 運 -

想升

火伯用乜卡好

我冇辦法先用，你想做mmg？

二王子白值 :
HP 1513 攻撃 315
TP 126 魔力 75
AP 119 素早さ 59
Move 3 器用さ 168
Jump 1 運 131

EX後白值 :
HP 2082 攻擊 426
TP - 魔力 -
AP - 素早さ 59
Move 3 器用さ -
Jump 1 運 -

冇火個邊啲卡,你睇下上面網站有冇心水

想用投石雨
同埋我都抽唔倒yuna

雷土係被完全放棄嘅屬
火係被半放棄嘅屬連之前張限卡都係加垃圾

藍毛毛白值 :
HP 1661 攻撃 297
TP 130 魔力 69
AP 123 素早さ 59
Move 3 器用さ 153
Jump 1 運 143

EX後 :
HP 2099 攻撃 379
TP - 魔力 -
AP - 素早さ 59
Move 3 器用さ -
Jump 1 運 162

我睇咗好耐都冇乜邊張好用係加火又啱用

光，冰最正

光伯白值 :
HP 1533 攻撃 241
TP 126 魔力 66
AP 120 素早さ 59
Move 3 器用さ 150
Jump 1 運 151

EX後 :
HP 2612 攻撃 320
TP - 魔力 -
AP - 素早さ 59
Move 3 器用さ -
Jump 1 運 200

突然發現光伯好似有啲勁,連星盤250 運

SSR有張斬卡最正路但火冇斬角

冰係最正 幾張卡夾到爆又勁

app store更新Fix ai

睇上面個網巴哈張卡有素早

話說解包見到角色編號
1係主角,2係二王子,3係火伯,4係光伯
要睇埋下次開放角色先知會唔會有關聯
5號係光盾 6號係暗拳 7號係艾琳 8號係冰法

冰法買定碎先dlgh

光盾Ex

錢冰隊

原來呢隻先係冰Key角

今晚試全冰隊，匆諗

冰法 新仔 Lasswell/基加/Rosa/阿格

火伯1打3 la

比冰法屌穿佢啦

公會幣換定冰法暗拳

到時上到10000血

暗拳不了 冰法可以

轉咗隊

求體驗

基加係咪開斷絕好啲
畀OYO一吓斬死咗

咁快到？

你行完第二步到我行第二步就到咗

轉咗位

兵舍掛碎正係掛一隻會有多d碎定隻隻都一樣掛到咁多碎?

掛幾多出幾多

姐係唔會好似JP咁平均分?

107火伯

@ABCD 你攻隊唔用卡貢寸

3PACK無YUNA
放棄了

活性孔19

又追

有冇玩緊Ex既大佬分享下個系統

聽F巴話逐招技開

諗諗下 腳服隻原創限係冰角

每一個位都要用料

今日有火晶同槍石版，兩個分開都要刷

勁多料要用

職業最高上25lvl

lvl每一段要料開

冰真係親生

唔追啦,已經將D幣換撚哂提達

諗諗吓要留石抽auron

等下買多50000amazon 睇下中唔中到

專屬技最後第400珠先開,前面就分開冇睇錯應該100/200珠 可以開第1,2強化技

咁多人大爆死
我仲以為呢度得FFxxxxx有FF10情意結

10000 HKD幾錢

我都要買

賭神爆死完之後好似冇上過水

我放棄成個FF10了...
諗住呢個幾月買埋商店D提達碎+彩幣換埋念珠就120到玩水隊

我係會課到有..唔存在爆死ok?

呢邊搞錯咗 應該係咁先啱

50000coin = 41000yen

係，我買完鑽開咗火伯都後悔緊

我齊冰玩一屬冰就夠

集中auron

啲自選卡諗住開晒基加稅，係唔知buff得勁唔勁

仲有隻auron
咁快燈自己？

唉,我冰隊其實都夠腳,有99基加同未練既FFBE冰角
但真係無石抽AURON了

我都留咗好多自選未用，好彩

基加應該會補返運因為其他角ex開上去都加運

hp多1000，攻多100至少

係睇有冇啲超級技能

我都後悔亂抽

琴晚停一停諗唔對路

抽爆 爆死 後悔 下次唔抽 抽爆 爆死 後悔 下.....

下隻驚見

多..期

算啦而家計數+提達+光戰/未婚好似都幾好

tidus本身都好勁，有計數係掂

卡就要等出

已經非到抽滿左+水屬攻張UR卡

真漢子

想射我

會腸好似突然諗通左咁

我仲諗緊玩咩隊好

一齊都係因為火伯

而家最勁都光隊架啦
夠角咪玩

明明第一場扣咗一半血以上
第二場都唔補血先，吹脹

對面又Yuna 又巴哈，咁快練好

其實呢D EX角係未唔洗追?
係未等現時PVP人權角出EX好過?

理論上就係 不過你等嘅途中會比其他人打爆

你注定既宿命 冰火伯

純粹拎出嚟串下啲唔中嘅人巴哈先係大獎

我隻藍毛毛99左,但係400碎都要慢慢打

每日6碎都係2個月姐

隊yuna 光隊俾差蛇屌打咗

玩冰火

暗角最齊 但好似玩唔起住

光要等FF14張卡

新個關粉珠關都跌幾多職珠下
幾正

未120就諗住打爆人

一定要刷勁多

練兩隻角色啲石好似倒水咁

因為有再上級職珠要求先易跌咗,唔好中陷阱

睇活動交換所既話EX JOB好似要27粒

其實要打邊關打緊有白板個d

LIHKG收一個每日都會打公會戰嘅人,冇連登AC的話去#1 DC Link入面PM我

板

屬性料6

就係有白板個關

我解包見到R16 升R17 要課1千萬有償石

無啦啦打少個都贏咗會戰又上返去，慘了

定啦 上唔到10名內

愛之分散點解可以跌到咁後o既

你哋都上到黎 打面打細力啲

佢地係youtube 嗰隊嘅分會嚟，啲人成日換嚟換去

想問問點解我地會贏?唔係應該打和咩

又有BUG 計錯數? 對面拎100%星但打咗99.985%血量

咁都比你發現到,犀利

要比星耀巴打們-3了

唔會啦,我地多數升到2X又跌返落去

打細力啲

我地向住50直衝

你地今日先贏完呢家似係比課長屌打時代.我地已經去到極限

我地搾乾緊風隊一但下個場玩唔到風隊，攻隊又少咁幾件日日6星

今個月一早升左賣龜up 點升召

d錢多到用唔哂

10幾億

100萬任抽喎

開始爆水打龜刷錢抽思珠,
試左抽一億,好似維得過條數,
抽得中嘅進度係推前咗幾日,
係咁比風佬碎,堅勞垂碎比我

撳到手軟

學到野，宜家抽

你多水me gun唔到

唔知點解儲咗8xx支大水

多圖

要精算師，平均兩三百萬就一粒ur碎，

平時每日都無用晒啲水quota，

呢個新系統唔通要咁樣玩

派咗10億就係想你咁抽

平均都300有1粒ur

申左

彩花依然弱智

正常發揮

R10 34333

試左試陣
有咩錯就真接屌我啦

or你地想我點擺
唔知依家咩環境

Rain + Kain + 氣功

氣功得89

咁你用你而家呢隊一日試下先,始終火拳弱魔,唔太Sure呢個場玩唔玩到

Dllm

睇痴線佬抽嘢最開心

棄

8

唔再課金嘅佢已經死咗 而家係全新嘅比比

腳長手短 如果係櫻果啲應該打到3號位坦既法隊

試完隊

原來光戰咁易死

bahamut真係好難中

一早講咗, 用開光戰就知

Rosa 一下減冰耐

拉屎再補一下

365石自選卡碎居然係50碎唔係25碎

5次加埋 1825石 可以有250指定UR卡碎

如果一周年第2彈有自選卡
咁樣3825石就可以 = 差25碎就可以自選突爆一張UR卡

Arena 打咗あゆむ隻115lv Tidus果然係新角ex 配突爆占星卡20%魔耐無死角 好勁

占星係邊張

咪拉瑪達張UR
突爆係party水屬魔耐+20%

我見佢好似識範圍haste？

YUNA 89LV已經可以48XX血+11XX魔力

招瞬間回血89LV已經可以回倒3,4000
120LV應該乜春都可以補滿

抽唔到
黎緊半年應該可以抖下

唔好咁啦，我真係想棄

希望佢快快手手出多幾隻exjob
或者公佈定之後會出咩等我儲定碎都好吖

實會EX哂架啦..
勁既儲定都得

基加

個整武器好撚BUG
一次過整+3以上就彈我出title

作為輕課，對於百幾抽唔中巴哈，我想對SE 講句一周年快樂！我唔撚玩啦！

機率除二, 除非重課否則唔會追

一抽入飛雲

兵舍5個都攞碎
係咪唔駛食糧
定食糧0佢攞碎個計時都會停?

追中左?

佢中左啦

無糧個計時會停
迫你擴糧食倉

你樓下

即刻感覺倒會腸成個開心晒

無巴哈啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

佢好似搵到目標玩冰隊

咩都冇

@ABCD 而家練技可以1分鐘就練完,JP 關一場6700 JP

點樣6700？

今晚拮雙雲

課咗好多

要食糧, 唔駛用貴糧

分身10抽中YUNA

好 頭先睇鬼滅 聽日搞
哭撚咗 戰鬥好撚好睇

屌你屎忽

劇場？

煉獄

係啲打鬥我俾滿分

想睇冇時間

玩少陣垃圾驚已經有時間

要陪屋企人

等買碟極力推薦

睇左漫畫仲推唔推薦

都推只要交俾ufo 垃圾都變好睇

留名鬼滅合作炭治郎Ex

邊會有呢d合作

嘩屌 我贏到啊

唔記得熄haste 本來想佢放rain trust

有Rain,即係有坦，成日扮冇坦用

琴日抽完個10ur角色 衝上突5

89唔用得呀

繼續掛錢

俾yuna sm
棄了

攻隊就係要針對打架啦你又唔係成set 魔防build 唔會走去打佢la

11點 ARENA呀!!!!

89LV LB打暗全部9999
笑咗

啱啱隻yuna 打我隻魔抗光戰幾百幾百咁rj,櫻又係打得幾百

簡單啲講咁樣build 先係完美光戰

冇諗過用未有火隊長技

成日欺騙人感情DLLM

今日大家輸咗佢好啲, 陣間贏咗又頭10好大壓力

btw 以後睇啱就上，輸咗唔緊要，贏咗上去先係痛苦不過唔=亂撞，你覺得個隊你好似贏到先上亂撞不如棄驚

琴日先99 咁都算欺騙

CLS點先做到

單就堅牢同親衛隊已經35然後惡魔牆25斬抗15暗抗/25光抗 之後就裝備問題，斬抗頭+5 10斬抗，魔抗個邊唔洗點build 光戰玩魔劍職就得，一野開個50%減傷魔罩變最強魔坦

純粹想試下打yuna

結論 永續光戰

最後一隊

好波本身諗住隨便啦先叫佢地撞，點知有兩條撚屌一齊鳩撞個6星出嚟

枝杖係咪ur好啲

我諗緊乜

魔力型算啦,呢把杖以後打Raid好有用,整定幾把

ok4把 2魔2爆

休閒公會,一把算了,你加油

猪了

心血來潮課多10000石終於抽倒

歐洲人

我都心血來潮
不過冇錢

好似百幾抽
人地幾十抽搞掂

抽完仲要買碎

要刷熟練

あゆむ 3光撞0

會戰贏咗

比F咩咩咩燈到要上去

yuna定巴哈，定齊晒

百幾抽OK啦唔知邊個講過25000石內係RJ

我唔係好想贏，上去打120lvl俾人sm

1 1 1 1

唔抽巴哈啦, 等歪算

抽到2500幣放棄左

抽咗幾多？石50000？

咁你好似唔止

淨係YUNA個pool 兩三萬啫

無牆88

以為你all in 10萬石

有冇抽10，5ur？

限卡黎

sor

唔想真破產

原來直到fix好個bug前公會戰贏定輸都唔會加減分
好波,鬆一口氣

好波

得我all in

有賭神陪你

唔好一次all in好啲, 抽到咁上下都冇就隔一陣先再抽, 要信邪

分左3日抽

我格咗1日抽，先抽到ba仔

又可以贏, 又唔洗加分上去打課長
感動

唉

開心仔

Arena 同PVP 最後半粒鐘

你差啲做千古罪人

ba仔你rosa點配？

做咩要打pvp

佢應該指RAID

R10 55172,最後一場Raid了

熄晒補血同盾技, 用奧丁+泰坦卡, 同坦擺一頭一尾

-2

直頭做打手？

我以為佢補血幾勁下

鳥召呢？

365石商店呢兩個禮拜會有5日[包括今日]係賣50碎UR卡碎
有餘力記得入手

。。。。。。。

諗緊點分配
手持果幾張99卡新buff都一般

唔知第二彈有冇自選卡

開咗補血就會變咗傻仔咁, 淨係做打手先可以用吓, 要補血用番計數好過
都係貪佢支減冰耐箭可以同其他冰連吓chain同有必中

啱啱睇公告見到今個禮拜Arena冇彩派,唔洗打了

謝

即係變左唔洗活性既冰射

想要邊張

其實而家都係諗緊爆埋張堅牢佢/冰抗卡

抽錢抽抽上癮

咁今個星期既arena有無石的 無就唔打了

窮到要打主線囉石
被迫升rank了

2021年都黎仲壓rank

一次突晒/升晒所有可以升倒嘅角, 升咗幾rank

老因好波

等睇勁到仆街

oyo輸200票,老因拉咗好多票,尋仇搵佢

妻連第二都冇

120 光伯 6000血 400運 EX技菱形斬

400運？jm9

條友用咗SSR運卡

一周年入坑，都係衝主線攞石抽曬送碎片個9 step先？

抽yuna起手再諗其他

抽5ur人同卡pool
之後抽完yuna再囉5萬石突yuna

睇埋個耐性,LB,EX技
光伯變咗光屬第一打手

唔好又吹奏

火伯既下場

當yuna 死左

防貫,破罩,降Hate LB,EX技菱形100%爆擊技 光屬 4百幾運 高血
無弱點攻擊屬性
攻撃タイプ耐性
斬撃 刺突 打撃 射撃 魔法
15% - 25% 15% -
諗唔到點輸

輸係樣衰+男人到

一日未打到120lv火伯都唔會話佢廢

住

Yuna冇貫,打我唔痛

招Ex...咁撚勁 上埋堅牢

巴打我又係一周年入坑，咩都冇抽只係抽中左Yuna，想問下詳細點突爆隻Yuna?

光ssr

唔好亂咁用石
商店見到yuna碎就買 11:00 17:00 23:00 4:00更新
每日右下角可以免費更新一次 之後就要用石 建議㩒第二下10石就算 有體力水可以狂刷活動杖關 會有突發商店 都有碎買 出完突發商店等佢完咗先好再刷關

佢破罩個招200%倍率,然後LB招瞬移降仇斬又係200%

係咪越廢先會破格俾佢勁技,咁女主,sasa,艾琳係咪有救

風斧唔該
不過本身冇自帶防貫/斬貫, 啲技勁啲都可以理解
過咗3round打坦又變番RJ

打緊土忍雷鎗女主碎

想問下活動關係打ff10男主頭個關？

原本既問題冇解決過

遲吓其他角放ex實好過佢

宜家只係少ex角先覺得好啲

彩鑽有限，唔好亂升角上ex

80思珠開第一招EX技
200思珠開第二招EX技
400思珠開最後一招EX技

Yuna嘅話
80思珠 = 暗殺Holy
200思珠 = 被打回血
400思珠 = 大復活

升爆左星讀係咪用妻＋tidus

好過冇巴哈嘅yuna隊

水隊暫時黎講幾好

咁我升tidus上去算
妻用星讀
tidus同計數用咩好?

係，tidus好好，配水龍利記

計數就diabolos，濕波，月亮頭

同埋想問啱啱vc card update 嗰d屬性效果
例如星讀個水屬角魔防＋20％

會唔會同魔狼party ability 個＋魔防撞架?

邊隻係水龍利記

月亮頭又咩黎

唔會

月亮頭係骷髏骨

會撞

水龍咪利維坦
月亮頭咪死月

Ssr八爪魚好似勁過粒骷髏骨

其實SSR都麻麻地,素早唔夠尤其水計數呢啲本身素早唔高嘅

窮撚只能玩水隊

水計素早低先可以幫隻坦快速郁兩次

勁㗎我琴日試咗四個鐘隊

起碼下個月先玩到

因為ABCD練好咗,下個月會戰應該雷屬UP

咁講，水隊ff10 計數，定光伯 yuna隊 勁啲

Yuna啦...
巴哈卡玩撚哂

你琴日話點先有好多jp？突然醒覺自己好多技未升爆

認真,之後會出光輝,光魔射 光伯好快會失落第一打手之位

一定係光隊大贏家d卡效太勁

ok之後再升埋brave就搞掂

呢D碎片要買晒佢？打每日一次果個碎片任唔夠突爆？

一定要買
點會夠啊一日得5 你要1000塊喎

我發現原來我冇利維坦幾時出㗎

如果課金會建議課邊幾個禮包好？

有償個D 就量力而為啦 ,
無償 有石就一定買. 主力升邊隻先買邊隻. 佢活動個幾月都唔係真係好急. 不過升到99 就基本, EX 120 就新野

利維坦上個月 水隊範圍抗+20 , 刺抗+20
召獸水技 25

唔係喎,利維坦9月份出的

無tim 好似幾關鍵

今晚會戰預計會繼續贏輸唔加分
但都係要打下,因為有公會幣拎,但唔洗太在意就係 我都唔會貼openbook出嚟

我覺得JP + 50%卡 首選, (本身都好平) 其他全部送材料 都唔算缺, 玩得多自然 知邊D 有需要, 唔熟唔建議課, .
可以直接課 送無償PACK個堆, 唔肯定 一週年個D 有無期限 , 可以課左先. 另一堆首充咁耐以黎無RESET過.

1825 + 2000不過都要第二彈有自選卡先係

一周年嗰啲有期限 6000+6000嗰啲冇

2000?

1825 = 250碎
2000 = 第二彈可能有自選卡
自選卡都係鳩up,可能冇都未定

課1週年既雙倍石（但送既石係無償）
之後買有償石先比買既野or抽有償石個d 10ur pool

睇我一個10ur卡就中番黎

你前日抽就100%有利維坦,聽講琴日fix返個黑箱作業

下 一周年過d有期限

咩bug 唔入dc知少咁多野

第一日抽10UR 100%係呢10張

仆街

抽池個度2000有償石抽10個ur抽唔抽好？？睇黎好似唔錯咁

明明係你, 我就一日一票, 你就一日3, 4 票

仆街
我都係呢10張

有多餘錢就一定抽

都係其他香港公會啲人講我地先知我地公會都錯過晒

入咗都唔知
番黎未DLLM

睇我歐皇唔洗靠呢d旁門左道

你吹哨人罪惡源頭

今晚守到2隊就入霸氣回歸

呢啲黑箱抽唔random唔係會比人告㗎咩

唔想番黎咪出聲囉

炎上緊

係 告緊 食緊花生

我試左打15隊2號位坦 贏左12隊 應該無咁易一下清

我地會係孤島

冰都有得揮

....點用jp蛋...

你等抽冰啊叔就op

週回個到

希望

出擊前左下個Setting

一抽入雙雲

唔覺有 剩係見到jpxxupxxx使用 但無得揀邊隻蛋

開左要襟出擊之後先有

on咗佢,再撳出擊

屌

咁多個格但只可以用一粒

入定飛雲同阿雲

搵極都搵唔到 但又唔敢出擊

我第一次用都係咁

一粒1000%彩蛋已經屌打晒金銀銅啦

見佢有4格以為可以裝4粒

係比你周回用用完一粒用第二粒, 好似係

姐係佢預你周回4次就算?

你揀其他關可以俾你一野拉到用1000粒以上都得,係JP關打得一場先俾人用一粒姐

第一次用呢個系統

多くのお問い合わせを頂いている一部召喚の挙動につきまして、現在調査と対応方針の検討をしております。
対応方針が決まりましたらお知らせ及び公式Twitterにてご報告させていただきますので、今しばらくお待ちください。
ユーザーの皆様にはご迷惑をおかけし大変申し訳ございません。

可能會退返第一日抽咗嘅人嘅石個黑箱。唔退等俾人告到死

咁撚賺

查返原來有人第一日講咗黑箱,但俾我地無視咗

第1日太多資訊,真係睇唔切

即刻覺得依加抽唔抵了

第一日全部腥風血雨邊有心機睇

呢個有冇黑箱到

碎冇,10UR角同埋10UR卡就有
btw 兩隻100 Cost

1

0

我都係中呢啲
原來有bug 唔怪得咁好死咁多new

1000